廿蚊張納光米

想問吓廿蚊張宇人 咩嘢喺納光米

食得咖?